寫字樓開檔

推

水，電應該一開頭就有，只需要做轉名
之後係申請寬頻同電話線
商業登記應該有吧
有雇員就買勞保
大約係咁多

水電做轉名
申請寬頻、電話同fax
商業登記有
勞保唔知咩嚟 不過mark住先
感激巴打

好多野要入左去先知要唔要
好似要唔要水機訂水
洗唔洗租影印機等等